我想出走 但總會回頭

一齊咗4年
識佢嘅時候個人好細心，但記仇，暴燥易發脾氣
而我就啱啱相反，好多嘢都唔理，喊完就唔記得
上年開始，佢個人會勁發脾氣勁燥底，一係就係咁喊，成日話要自殺
拿拿臨同佢屋企人同佢去睇醫生，證實係燥鬱症，開始食藥
證實有病兼開始食藥之後，一開頭係好咗
但之後病情好反覆，成日比佢鬧完/泄慾，我又喊完一大輪之後，佢又會同我講佢有病控制唔到；有時佢好depressed，攬住我又喊又話想死……
佢同屋企人關係麻麻，所以病咗之後好依賴我
慢慢我無咗自己嘅生活，因為要陪住佢，好耐無陪屋企人，好耐無見朋友。佢哋成日笑我重色輕友，男朋友成日陪到我好Sweet...
但我真係講唔出佢有呢個病，要咁樣照顧。

我好攰，對佢嘅愛已經磨蝕哂，唔想再拖落去。
WhatsApp話好辛苦好想死果d message 已經睇到好麻木，唔想再覆唔想再理，想講其實我都好辛苦好大壓力好想死。
而家好似碌卡個個月淨係還到min pay咁，好大壓力好驚佢睇唔開。試過發夢夢見佢死咗，我喺夢入面鬆一口氣，醒返又好內疚…

sorry for1999，佢啱啱又同我講要自殺啦，請咗假搭緊的士仆緊去搵佢，究竟呢啲生活要幾時先完

佢屋企人知唔知？不過愛其實都係一種責任

知佢有病，知我湊住佢
但佢有咩事唔會搵屋企人先，而係搵我
個責任就嚟責死我啦

不過因為呢個原因離開佢會好仆街
你同佢屋企人講下叫佢地幫輕下
又或者 認真帶佢睇多次醫生換其他藥試好過
起碼有porgress 唔係好似而家個個月還min pay咁